有冇人都係好自卑

唉我自己本身又唔靚 又身材唔好
讀書唔係特別叻 有好多興趣但冇樣精
好多嘢都堅持唔到
見到啲強勢少少啊 有自信嘅就淆曬底
講嘢又唔醒目 對住陌生人就好怕尷尬

成日覺得人地見到我個樣同身形已經唔想識我

仲要前排去完u reg day
見到啲又靚又social 嘅人 真係好葡萄佢地可以咁世界
真係好憎自己啲毒撚格

有,比女飛完仲自卑

因咩事先

自卑一陣好啦

成長必經階段

識朋友啦 一定有真心夾得埋既人既

樓豬加油
得閒自卑不如努力改變自己
雖然我都好自卑

你仲有四年進步

其實好多時人會自卑，都可能係身邊既人做成，例如屋企人成日鬧呀，睇唔起，都好影響自信。

我好相信真正既你，並無你講得咁差。

試下逐樣逐步改善啦。
身形唔好，做多啲運動。
樣未夠靚，剪個髮，有自信唔化妝都可以好有氣質。

一個人天然，有信心，自然會有一種吸引人既氣質。樣貌唔係最重要。

一個人點都會有自卑感，冇人生而完美嘛

最緊要唔好成日放大自己缺點，
你一定有自己既優點只係你自己將自己既唔好放太大
而見唔到自己既好姐

樓主加油

好多謝你地

公屋無錢做IT